# Copyright (C) 2022 
# This file is distributed under the same license as the Disciple.Tools - Prayer Campaigns plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disciple.Tools - Prayer Campaigns 2.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/disciple-tools-"
"prayer-campaigns\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-01T13:03:41+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-08 12:13+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.disciple.tools/projects/disciple-"
"tools/disciple-tools-prayer-campaigns/ko_KR/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1\n"
"X-Domain: disciple-tools-prayer-campaigns\n"

#: campaign-functions/cron-schedule.php:82
#, fuzzy
msgctxt "Click here to see the prayer prompts for today: link-html-code-here"
msgid "Click here to see the prayer prompts for today: %s"
msgstr "오늘의 기도제목을 보려면 여기를 클릭하십시오: %s"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:50
msgid "Verify your email address"
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:52
msgid ""
"Please copy and paste the following code into the Confirmation Code field."
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:59
msgid "This code will expire after 10 minutes."
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:60
msgid "If you did not request this email, please ignore it."
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:143
#: campaign-functions/send-email-utility.php:231
#, fuzzy
msgctxt "August 18, 2021 from 03:15 am to 03:30 am for Tokyo, Japan"
msgid "%1$s from %2$s to %3$s"
msgstr "%2$s에서 %3$s까지 %1$s"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:150
#, fuzzy
msgid "see more on your account"
msgstr "계정 확인"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:162
#, fuzzy
msgid "Registered to pray with us!"
msgstr "우리와 함께 기도하기 위해 등록했습니다!"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:185
#: campaign-functions/send-email-utility.php:264
#: campaign-functions/send-email-utility.php:354
#, fuzzy
msgid "Hello %s,"
msgstr "안녕하세요 %s님"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:187
#, fuzzy
msgid ""
"Thank you for joining us in strategic prayer for a disciple making movement!"
msgstr "제자 삼는 운동을 위한 전략적 기도"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:188
#: campaign-functions/send-email-utility.php:275
msgid "Access your account to see your commitments and make changes:"
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:189
#: campaign-functions/send-email-utility.php:276
#: parts/components-enqueue.php:92
msgid "Access Account"
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:192
#, fuzzy
msgid "You signed up to pray:"
msgstr "신청해주셔서 감사합니다!"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:197
#, fuzzy
msgid "These are your next prayer commitments:"
msgstr "계정 및 시간 약속을 관리하려면 여기를 클릭하십시오."

#: campaign-functions/send-email-utility.php:200
#: campaign-functions/send-email-utility.php:268
#, fuzzy
msgid "Times are shown according to: %s time"
msgstr "시간은 다음에 따라 표시됩니다. %s 시간"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:204
#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:335
#, fuzzy
msgid "Download Calendar"
msgstr "캘린더 다운로드"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:237
#, fuzzy
msgctxt "for Paris, France"
msgid "for %s"
msgstr "%s에 대한"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:247
#, fuzzy
msgid "Prayer Time reminder!"
msgstr "기도 시간 알림!"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:265
#: parts/components-enqueue.php:102
#, fuzzy
msgid "Thank you for praying with us."
msgstr "함께 기도해주셔서 감사합니다!"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:266
#, fuzzy
msgid "Here are your upcoming prayer times:"
msgstr "예정된 기도 시간은 다음과 같습니다."

#: campaign-functions/send-email-utility.php:352
msgid "Continue Praying?"
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:355
#, fuzzy
msgid ""
"You are 2 weeks out from your last prayer time. Would you like to keep "
"praying?"
msgstr "마지막 기도 시간이 2주 남았습니다. 계속 기도하시겠습니까?"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:356
#, fuzzy
msgid "Sign up for more prayer times or extend your recurring time here:"
msgstr "더 많은 기도 시간을 신청하거나 여기에서 반복 시간을 연장하세요:"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:358
msgid "Or click this link:"
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:359 parts/components.php:51
#: porches/generic/site/stats.php:291
#, fuzzy
msgid "Thank you"
msgstr "고맙습니다"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:405
#: porches/generic/site/stats.php:144
#, fuzzy
msgid "Thank you for praying with us!"
msgstr "함께 기도해주셔서 감사합니다!"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:428
#: campaign-functions/send-email-utility.php:458
#, fuzzy
msgid "Strategic prayer for a disciple making movement in %s"
msgstr "제자 삼는 운동을 위한 전략적 기도"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:430
#: campaign-functions/send-email-utility.php:460
#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:59
#, fuzzy
msgid "Strategic prayer for a Disciple Making Movement"
msgstr "제자 삼는 운동을 위한 전략적 기도"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:435
#: campaign-functions/send-email-utility.php:465
msgid "Dear %s,"
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:438
#: campaign-functions/send-email-utility.php:468
#, fuzzy
msgid "Thank you for joining %1$s in %2$s."
msgstr "%2$s의 %1$s를 위한 기도에 함께해주셔서 감사합니다."

#: campaign-functions/send-email-utility.php:441
msgid ""
"We will only know in eternity the full impact of our prayer. However, we "
"know from God's Word that prayer is powerful and effective (James 5:16)."
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:444
msgid ""
"Click the button below for a glimpse at what you contributed to. We would "
"also love to hear impressions or words you received from God as you prayed."
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:448
#, fuzzy
msgid "See Prayer Stats"
msgstr "기도 시간 선택"

#: campaign-functions/send-email-utility.php:450
#: campaign-functions/send-email-utility.php:486
msgid "In Christ with you,"
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:471
msgid ""
"We will only know in eternity the full impact of the thousands of hours of "
"prayer for the Muslim world during Ramadan. However, we know from God's Word "
"that prayer is powerful and effective (James 5:16)."
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:475
msgid ""
"Click the button below for a glimpse at what you contributed to this "
"Ramadan. We would also love to hear impressions or words you received from "
"God as you prayed."
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:482
msgid ""
"Lastly, the Ramadan 24/7 Prayer Stats page also has a signup section at the "
"bottom. Make sure you are signed up to receive news about future prayer "
"opportunities by Pray4Movement, the makers of this prayer tool."
msgstr ""

#: campaign-functions/send-email-utility.php:484
msgid "See Ramadan 24/7 Prayer Stats"
msgstr ""

#: campaign-functions/time-utilities.php:173
#, fuzzy
msgid "5 minutes"
msgstr "5 분"

#: campaign-functions/time-utilities.php:174
#, fuzzy
msgid "10 minutes"
msgstr "10 분"

#: campaign-functions/time-utilities.php:175
#, fuzzy
msgid "15 minutes"
msgstr "15 분"

#: campaign-functions/time-utilities.php:176
#, fuzzy
msgid "30 minutes"
msgstr "30 분"

#: campaign-functions/time-utilities.php:177
#, fuzzy
msgid "1 hour"
msgstr "1 시간"

#: campaign-functions/time-utilities.php:186
msgid "years"
msgstr ""

#: campaign-functions/time-utilities.php:186
msgid "year"
msgstr ""

#: campaign-functions/time-utilities.php:189
#, fuzzy
msgid "day"
msgstr "날"

#: campaign-functions/time-utilities.php:189 parts/components-enqueue.php:38
#, fuzzy
msgid "days"
msgstr "날"

#: magic-links/campaign-resend-email/magic-link-post-type.php:159
#, fuzzy
msgid "Retrieve Prayer Time Management Link"
msgstr "기도시간 알림 받기"

#: magic-links/campaign-resend-email/magic-link-post-type.php:168
#, fuzzy
msgid "Enter you email address and receive a link to your prayer times."
msgstr "이메일 주소를 확인하고 기도 시간을 확인하려면 여기를 클릭하십시오."

#: magic-links/campaign-resend-email/magic-link-post-type.php:170
#: parts/components-enqueue.php:52 porches/generic/site/stats.php:272
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: magic-links/campaign-resend-email/magic-link-post-type.php:175
msgid "Email My Access Link"
msgstr ""

#: magic-links/campaign-resend-email/magic-link-post-type.php:178
#, fuzzy
msgid "Please check your email address now for your access link."
msgstr "이메일 주소를 확인하고 기도 시간을 확인하려면 여기를 클릭하십시오."

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:38
#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:324
#: parts/components-enqueue.php:49
#, fuzzy
msgid "My Prayer Commitments"
msgstr "기도 서약"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:306
#: porches/generic/site/stats.php:205
#, fuzzy
msgid "Prayer Commitments"
msgstr "기도 서약"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:307
msgid "Account"
msgstr ""

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:313
msgid "Links"
msgstr ""

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:314
#: porches/generic/site/top-section.php:28
#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "집"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:316
#: porches/generic/site/stats.php:170
msgid "Stats"
msgstr ""

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:332
#, fuzzy
msgid "My Calendar"
msgstr "캘린더 다운로드"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:348
#, fuzzy
msgid "Sign up for more prayer"
msgstr "기도하기 위해 등록"

#: magic-links/subscription-management/subscription-management.php:371
#, fuzzy
msgid "This subscription has ended or is not configured correctly."
msgstr "이 구독이 종료되었거나 올바르게 구성되지 않았습니다."

#: parts/components-enqueue.php:36
#, fuzzy
msgid "Detected time zone"
msgstr "선택한 시간"

#: parts/components-enqueue.php:37
#, fuzzy
msgid "Choose a timezone"
msgstr "시간대 변경:"

#: parts/components-enqueue.php:39 porches/generic/site/stats.php:217
#: porches/generic/site/stats.php:227
#, fuzzy
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: parts/components-enqueue.php:40
#, fuzzy
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: parts/components-enqueue.php:41
#, fuzzy
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: parts/components-enqueue.php:42
#, fuzzy
msgid "Campaign Starts In"
msgstr "캠페인 통계"

#: parts/components-enqueue.php:43
#, fuzzy
msgid "Campaign Ends In"
msgstr "캠페인 통계"

#: parts/components-enqueue.php:44
#, fuzzy
msgid "Campaign Ended"
msgstr "캠페인 통계"

#: parts/components-enqueue.php:45
#, fuzzy
msgctxt "Monday 5pm for 15 minutes"
msgid "%1$s for %2$s minutes."
msgstr "%2$s분 동안 %1$s."

#: parts/components-enqueue.php:46
msgid "How often?"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:47
msgid "I will pray for"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:48
#, fuzzy
msgid "At what time?"
msgstr "시간 선택"

#: parts/components-enqueue.php:50
msgid "Contact Info"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:51
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: parts/components-enqueue.php:53
msgid "Start Here"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:54
msgid "Continue here"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:55
msgid "On which week day?"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:56
#, fuzzy
msgid "Select a Date"
msgstr "시간 선택"

#: parts/components-enqueue.php:57
#, fuzzy
msgid "Select a Time"
msgstr "시간 선택"

#: parts/components-enqueue.php:58
#, fuzzy
msgid "Select a Time for %s"
msgstr "시간 선택"

#: parts/components-enqueue.php:59
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: parts/components-enqueue.php:60
#, fuzzy
msgid "prayer commitments"
msgstr "기도 서약"

#: parts/components-enqueue.php:61
msgctxt "Starting on October 4"
msgid "Starting on %s"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:62
msgctxt "Ending on October 4"
msgid "Ending on %s"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:63
msgid "Review"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:64 parts/components.php:45
#: porches/generic/site/stats.php:285
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "제출하다"

#: parts/components-enqueue.php:65
msgid "Verify"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:66
#, fuzzy
msgid "Percentage covered in prayer"
msgstr "기도에 포함된 비율"

#: parts/components-enqueue.php:67
#, fuzzy
msgid "%s committed"
msgstr "투입된 시간"

#: parts/components-enqueue.php:68
msgid "Please enter a valid name or email address"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:69 porches/ongoing/site/home-body.php:158
#, fuzzy
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: parts/components-enqueue.php:70
#, fuzzy
msgid "No prayer times selected"
msgstr "기도 시간이 확인되었습니다!"

#: parts/components-enqueue.php:71
#, fuzzy
msgid "Daily"
msgstr "일일 시간"

#: parts/components-enqueue.php:72
msgid "Weekly"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:73
#, fuzzy
msgid "Monthly"
msgstr "월"

#: parts/components-enqueue.php:74
msgid "Pick Dates and Times"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:75
msgctxt "up to 3 months"
msgid "up to %s months"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:76
msgid "A confirmation code hase been sent to %s."
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:77
msgid ""
"Please enter the code below in the next 10 minutes to confirm your email "
"address."
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:78
#, fuzzy
msgid "%s Minutes"
msgstr "5 분"

#: parts/components-enqueue.php:79
#, fuzzy
msgid "%s Hours"
msgstr "시간"

#: parts/components-enqueue.php:80
#, fuzzy
msgid "%1$s at %2$s for %3$s"
msgstr "%2$s에서 %3$s까지 %1$s"

#: parts/components-enqueue.php:81
#, fuzzy
msgid "for %s minutes"
msgstr "%2$s분 동안 %1$s."

#: parts/components-enqueue.php:82
msgid "Every %s"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:83
#, fuzzy
msgid "Confirmation Code"
msgstr "시간 확인"

#: parts/components-enqueue.php:84
#, fuzzy
msgid "Prayer Time Selected"
msgstr "기도 시간이 확인되었습니다!"

#: parts/components-enqueue.php:85
#, fuzzy
msgid "Select a Day"
msgstr "시간 선택"

#: parts/components-enqueue.php:86
msgid "Renews on %s"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:87
msgid "Ends on %s"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:88
msgid "Success"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:89
#, fuzzy
msgid "Your registration was successful."
msgstr "등록이 완료되었습니다."

#: parts/components-enqueue.php:90
#, fuzzy
msgid "Check your email for additional details and to manage your account."
msgstr "이메일에는 기도 시간을 관리할 수 있는 링크가 있습니다."

#: parts/components-enqueue.php:91
msgid "Ok"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:93
msgid ""
"Need to cancel? We get it! But wait! If your prayer commitment is scheduled "
"to start in less than 48-hours, please ask a friend to cover it for you. "
"That will keep the prayer chain from being broken AND will give someone the "
"joy of fighting for the lost! Thanks!"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:94
#, fuzzy
msgid "Account Settings"
msgstr "고급 설정"

#: parts/components-enqueue.php:95
msgid "Timezone"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:96
#, fuzzy
msgid "Receive Prayer time notifications"
msgstr "기도시간 알림 받기"

#: parts/components-enqueue.php:97
#, fuzzy
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: parts/components-enqueue.php:98
msgid "show"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:99
#, fuzzy
msgid "Delete this account and all the scheduled prayer times"
msgstr "이 프로필과 모든 예정된 기도 시간을 삭제하시겠습니까?"

#: parts/components-enqueue.php:100
msgid ""
"So sorry. Something went wrong. Please, contact us to help you through it, "
"or just try again."
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:101
msgid "Your account has been deleted!"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:103
msgid "Language"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:104
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: parts/components-enqueue.php:105
#, fuzzy
msgid "Select a timezone"
msgstr "시간 선택"

#: parts/components-enqueue.php:106
#, fuzzy
msgid "See Prayer Fuel"
msgstr "기도의 연료"

#: parts/components-enqueue.php:107
#, fuzzy
msgid "change time"
msgstr "매일 시간 변경"

#: parts/components-enqueue.php:108
#, fuzzy
msgid "Remove all"
msgstr "모두 삭제"

#: parts/components-enqueue.php:109
#, fuzzy
msgid "See prayer times"
msgstr "기도 시간 추가"

#: parts/components-enqueue.php:110
#, fuzzy
msgid "Delete Prayer Times"
msgstr "기도 시간"

#: parts/components-enqueue.php:111
#, fuzzy
msgid "Really delete these prayer times?"
msgstr "기도 시간 선택"

#: parts/components-enqueue.php:112
#, fuzzy
msgid "extend"
msgstr "연장하다"

#: parts/components-enqueue.php:113
#, fuzzy
msgid "Extend Prayer Times"
msgstr "기도 시간"

#: parts/components-enqueue.php:114
#, fuzzy
msgid "Really delete this prayer time?"
msgstr "기도 시간 선택"

#: parts/components-enqueue.php:115
#, fuzzy
msgid "Delete Prayer Time"
msgstr "선택한 시간"

#: parts/components-enqueue.php:116
#, fuzzy
msgid "Mondays"
msgstr "날"

#: parts/components-enqueue.php:117
#, fuzzy
msgid "Tuesdays"
msgstr "날"

#: parts/components-enqueue.php:118
msgid "Wednesdays"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:119
#, fuzzy
msgid "Thursdays"
msgstr "날"

#: parts/components-enqueue.php:120
#, fuzzy
msgid "Fridays"
msgstr "날"

#: parts/components-enqueue.php:121
#, fuzzy
msgid "Saturdays"
msgstr "날"

#: parts/components-enqueue.php:122
#, fuzzy
msgid "Sundays"
msgstr "날"

#: parts/components-enqueue.php:123
#, fuzzy
msgid "Change Prayer Time"
msgstr "기도 시간을 선택하십시오"

#: parts/components-enqueue.php:124
#, fuzzy
msgid "Your current prayer time is %s"
msgstr "새로운 기도 시간이 저장되었습니다."

#: parts/components-enqueue.php:125
#, fuzzy
msgid "Select a new time:"
msgstr "시간 선택"

#: parts/components-enqueue.php:126
#, fuzzy
msgid "Select a time"
msgstr "시간 선택"

#: parts/components-enqueue.php:127
#, fuzzy
msgid "Renew Prayer Times"
msgstr "기도 시간"

#: parts/components-enqueue.php:128
msgid "renew"
msgstr ""

#: parts/components-enqueue.php:129
#, fuzzy
msgid ""
"Receive Pray4Movement news and opportunities, and occasional communication "
"from GospelAmbition.org."
msgstr "Pray4Movement.org의 다른 기도 노력과 기회에 대해 듣고 싶습니까?"

#: parts/components.php:32
msgid "Praying as a group?"
msgstr ""

#: parts/components.php:37
msgid ""
"Leading others in prayer is a great step in making disciples. We want to "
"celebrate your and their faithfulness.  For each person that prays with you, "
"we will add 15 minutes to the %s days of prayer committed so far."
msgstr ""

#: parts/components.php:40
msgid "How many prayed today (including yourself)?"
msgstr ""

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:68
#, fuzzy
msgid "Our Vision"
msgstr "우리의 비젼"

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:77
#, fuzzy
msgid "We want to cover this region with continuous 24/7 prayer."
msgstr "24시간 연중무휴 기도로 이 지역을 덮고자 합니다."

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:94
#, fuzzy
msgid "Extraordinary Prayer"
msgstr "특별기도"

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:103
#, fuzzy
msgid ""
"Every disciple making movement in history has happened in the context of "
"extraordinary prayer."
msgstr "역사상 모든 제자 삼는 운동은 특별한 기도의 맥락에서 일어났습니다."

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:120
#, fuzzy
msgid "Movement Focused"
msgstr "움직임 집중"

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:129
#, fuzzy
msgid ""
"Join us in asking, seeking, and knocking for streams of disciples and "
"churches to be made."
msgstr ""
"제자와 교회의 흐름이 만들어지기를 구하고 찾고 두드리는 일에 동참하십시오."

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:146
#, fuzzy
msgid "24/7 Every Day"
msgstr "24/7 매일"

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:155
#, fuzzy
msgid ""
"Choose a 15-minute (or more!) time slot that you can pray during each day. "
"Invite someone else to sign up too."
msgstr ""
"매일 기도할 수 있는 15분(또는 그 이상) 시간을 선택하십시오. 다른 사람도 가입"
"하도록 초대하세요."

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:173
#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:182
#: porches/generic/site/archive.php:22 porches/generic/site/landing.php:24
#, fuzzy
msgid "Prayer Fuel"
msgstr "기도의 연료"

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:191
#, fuzzy
msgid "Use these resources to help pray specifically each day."
msgstr "이 자료를 사용하여 매일 구체적으로 기도하십시오."

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:200
#, fuzzy
msgid "Today's Prayer Fuel"
msgstr "오늘의 기도 연료"

#: porches/generic/dt-generic-porch-settings.php:209
#, fuzzy
msgid "All Days"
msgstr "하루 종일"

#: porches/generic/site/404-body.php:14
#, fuzzy
msgid "Epic 404 - Not Found"
msgstr "Epic 404 - 찾을 수 없음"

#: porches/generic/site/404-body.php:15
#, fuzzy
msgid "It looks like you may have strayed from the narrow path."
msgstr "좁은 길에서 벗어난 것 같습니다."

#: porches/generic/site/404-body.php:16
#, fuzzy
msgid "Wide is the path that leads to the 404."
msgstr "404로 가는 길은 넓다."

#: porches/generic/site/404-body.php:17
#, fuzzy
msgid "Try using some of the links in the menu to get back on track."
msgstr "메뉴에 있는 링크 중 일부를 사용하여 정상 궤도로 돌아오십시오."

#: porches/generic/site/archive-body.php:34
#: porches/generic/site/post-list-body.php:147
msgid "Content will start in %s days"
msgstr ""

#: porches/generic/site/archive-body.php:46
msgid "This campaign is finished. See Fuel below"
msgstr ""

#: porches/generic/site/home-body.php:96 porches/generic/site/home-body.php:138
#: porches/generic/site/top-section.php:100
#: porches/ongoing/site/home-body.php:90 porches/ongoing/site/home-body.php:135
#: porches/ramadan/site/home-body.php:85 porches/ramadan/site/home-body.php:131
#, fuzzy
msgid "Sign Up to Pray"
msgstr "기도하기 위해 등록"

#: porches/generic/site/home-body.php:169 porches/generic/site/stats.php:213
#, fuzzy
msgid "Time Committed"
msgstr "투입된 시간"

#: porches/generic/site/home-body.php:185
#, fuzzy
msgid "Prayer Warriors"
msgstr "나의 기도 시간"

#: porches/generic/site/home-body.php:200 porches/generic/site/stats.php:189
#: porches/ramadan/site/home-body.php:192
#, fuzzy
msgid "Prayer Commitments Needed"
msgstr "필요한 기도 서약"

#: porches/generic/site/home-body.php:220
#: porches/ongoing/site/home-body.php:210
#: porches/ramadan/site/home-body.php:211
#, fuzzy
msgid "View All"
msgstr "모두보기"

#: porches/generic/site/post-list-body.php:134
#, fuzzy
msgid "Read"
msgstr "읽다"

#: porches/generic/site/post-list-body.php:149
msgid "No prayer fuel found"
msgstr ""

#: porches/generic/site/stats.php:21
#, fuzzy
msgid "Campaign Stats"
msgstr "캠페인 통계"

#: porches/generic/site/stats.php:146
#, fuzzy
msgctxt "Thank you for joining us in prayer for the French in France."
msgid "Thank you for joining us in prayer for the %1$s in %2$s."
msgstr "%2$s의 %1$s를 위한 기도에 함께해주셔서 감사합니다."

#: porches/generic/site/stats.php:197
#, fuzzy
msgid "Percentage Covered"
msgstr "적용 비율"

#: porches/generic/site/stats.php:223
msgid "Time Prayed in Groups"
msgstr ""

#: porches/generic/site/stats.php:233
#, fuzzy
msgid "Number of People who Prayed"
msgstr "기도한 사람의 수"

#: porches/generic/site/stats.php:266
#, fuzzy
msgid "Share with us your Prayer Stories"
msgstr "우리와 함께 당신의 기도 이야기를 공유"

#: porches/generic/site/stats.php:280
#, fuzzy
msgid ""
"Share with us about your prayer time (E.g. testimonies, insights, blessings, "
"etc)"
msgstr "기도 시간에 대해 공유하십시오(예: 간증, 통찰력, 축복 등)."

#: porches/generic/site/stats.php:327
msgid "Global Ramadan Stats"
msgstr ""

#: porches/generic/site/stats.php:334
#, fuzzy
msgid "Total Prayer Campaigns"
msgstr "기도 캠페인 데이터 로드 중..."

#: porches/generic/site/stats.php:342
#, fuzzy
msgid "Countries Prayed For"
msgstr "기도 시간"

#: porches/generic/site/stats.php:350
msgid "Intercessors"
msgstr ""

#: porches/generic/site/stats.php:358
#, fuzzy
msgid "Time Prayed"
msgstr "추가된 시간"

#: porches/generic/site/stats.php:366
msgid "15 Minute Time Slots Filled"
msgstr ""

#: porches/generic/site/stats.php:389
#, fuzzy
msgid "More Prayer Opportunities"
msgstr "더 많은 기도 기회"

#: porches/generic/site/stats.php:393
#, fuzzy
msgid ""
"Sign up to hear about other prayer efforts and opportunities with "
"Pray4Movement.org and receive occasional communication from GospelAmbition."
"org."
msgstr "Pray4Movement.org의 다른 기도 노력과 기회에 대해 듣고 싶습니까?"

#: porches/generic/site/top-section.php:31
#, fuzzy
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: porches/ongoing/site/home-body.php:159
#, fuzzy
msgid "Month"
msgstr "월"

#: porches/ongoing/site/home-body.php:176
#, fuzzy
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: porches/ongoing/site/home-body.php:191
#, fuzzy
msgid "Hours Remaining"
msgstr "남은 시간"

#: porches/ramadan/dt-ramadan-porch-loader.php:10
#, fuzzy
msgid "Ramadan Landing Page"
msgstr "라마단 종료 ..."

#: porches/ramadan/settings.php:6
#, fuzzy
msgid ""
"Ramadan is one of the five requirements (or pillars) of Islam. During each "
"of its 30 days, Muslims are obligated to fast from dawn until sunset. During "
"this time they are supposed to abstain from food, drinking liquids, smoking, "
"and sexual relations.\n"
"\n"
"Women typically spend the afternoons preparing a big meal. At sunset, "
"families often gather to break the fast. Traditionally the families break "
"the fast with a drink of water, then three dried date fruits, and a multi-"
"course meal. After watching the new Ramadan TV series, men (and some women) "
"go out to coffee shops where they drink coffee, and smoke with friends until "
"late into the night.\n"
"\n"
"Though many have stopped fasting in recent years, and are turned off by the "
"hypocrisy, increased crime rates, and rudeness that is pervasive through the "
"month, others have become more serious about religion during this time. Many "
"attend the evening prayer services and do the other ritual prayers. Some "
"even read the entire Quran (about a tenth the length of the Bible). This "
"sincere seeking makes it a strategic time for us to pray for them."
msgstr ""
"라마단은 이슬람의 다섯 가지 요구 사항(또는 기둥) 중 하나입니다. 이슬람교도들"
"은 30일 동안 새벽부터 일몰까지 금식해야 합니다. 이 기간 동안 그들은 음식, 음"
"료수, 흡연 및 성관계를 삼가야 합니다.\n"
"\n"
"     여성들은 일반적으로 오후에 푸짐한 식사를 준비하며 보냅니다. 해가 지면 가"
"족들이 모여 금식을 하는 경우가 많습니다. 전통적으로 가족들은 물 한 잔, 말린 "
"대추 과일 세 개, 여러 코스의 식사로 금식을 멈춥니다. 새로운 라마단 TV 시리즈"
"를 본 후 남성(및 일부 여성)은 커피숍에 나가 커피를 마시고 밤늦게까지 친구들"
"과 담배를 피웁니다.\n"
"\n"
"     많은 사람들이 최근 몇 년 동안 단식을 중단하고 위선, 범죄율 증가, 한 달 "
"내내 만연한 무례함으로 인해 정신을 잃었지만, 다른 사람들은 이 기간 동안 종교"
"에 대해 더 진지해졌습니다. 많은 사람들이 저녁기도에 참석하고 다른 의식기도를 "
"합니다. 어떤 사람들은 꾸란 전체(성경의 약 10분의 1)를 읽기도 합니다. 이러한 "
"진지한 구함으로 인해 우리는 그들을 위해 기도해야 하는 전략적 시간을 갖게 됩니"
"다."

#: porches/ramadan/site/home-body.php:103
#, fuzzy
msgid "Ramadan Begins ..."
msgstr "라마단 시작…"

#: porches/ramadan/site/home-body.php:104
#, fuzzy
msgid "Ramadan Ends ..."
msgstr "라마단 종료 ..."

#: porches/ramadan/site/home-body.php:105
#, fuzzy
msgid "Ramadan Is Finished"
msgstr "라마단이 끝났다"

#: porches/ramadan/site/home-body.php:138
#, fuzzy
msgid "here"
msgstr "여기"

#: porches/ramadan/site/home-body.php:166
#, fuzzy
msgid "Days"
msgstr "날"

#: porches/ramadan/site/home-body.php:179
#, fuzzy
msgid "Hours of Prayer"
msgstr "기도 시간"

#: shortcodes/prayer-timer.php:219
#, fuzzy
msgid "Start Praying!"
msgstr "기도를 시작하십시오!"

#: shortcodes/prayer-timer.php:222
#, fuzzy
msgctxt "Prayer time: 15 min"
msgid "Prayer time: %s min"
msgstr "기도 시간: %s분"

#: shortcodes/prayer-timer.php:247
#, fuzzy
msgid "Now praying..."
msgstr "지금 기도중..."

#, fuzzy
#~ msgid "More Hours to be covered"
#~ msgstr "추가 시간"

#, fuzzy
#~ msgid "Strategic prayer for a disciple making movement"
#~ msgstr "제자 삼는 운동을 위한 전략적 기도"

#, fuzzy
#~ msgid "Thank You"
#~ msgstr "감사합니다"

#, fuzzy
#~ msgid "Here are the times you have committed to pray:"
#~ msgstr "다음은 기도하기로 약속한 시간입니다."

#, fuzzy
#~ msgid "fully covered once"
#~ msgstr "한 번 완전히 덮었다"

#, fuzzy
#~ msgid "fully covered %1$s times"
#~ msgstr "%1$s번 완전히 덮음"

#, fuzzy
#~ msgid "Extend for 3 months"
#~ msgstr "3개월 연장"

#, fuzzy
#~ msgctxt "80% covered"
#~ msgid "%s covered"
#~ msgstr "덮인"

#, fuzzy
#~ msgid "Pray this time"
#~ msgstr "기도 시간"

#, fuzzy
#~ msgid "Your prayer times have been verified!"
#~ msgstr "기도 시간이 확인되었습니다!"

#, fuzzy
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#, fuzzy
#~ msgid "Select"
#~ msgstr "고르다"

#, fuzzy
#~ msgid "Add a Daily Prayer Time"
#~ msgstr "매일 기도 시간 추가"

#, fuzzy
#~ msgid "Add Individual Prayer Times"
#~ msgstr "개별 기도 시간 추가"

#, fuzzy
#~ msgid "My commitments"
#~ msgstr "나의 약속"

#, fuzzy
#~ msgid "For how long"
#~ msgstr "얼마나 오랫동안"

#, fuzzy
#~ msgid "ok"
#~ msgstr "좋아요"

#, fuzzy
#~ msgid "Select a day and choose a time"
#~ msgstr "요일을 선택하고 시간을 선택하십시오"

#, fuzzy
#~ msgid "Time added"
#~ msgstr "추가된 시간"

#, fuzzy
#~ msgid "No selected Time"
#~ msgstr "선택한 시간 없음"

#, fuzzy
#~ msgid "Back"
#~ msgstr "뒤로"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose a different time:"
#~ msgstr "다른 시간 선택:"

#, fuzzy
#~ msgid "Extend my prayer commitments until:"
#~ msgstr "다음까지 기도 약속을 연장합니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "확인"

#, fuzzy
#~ msgid "Profile Settings"
#~ msgstr "프로필 설정"

#, fuzzy
#~ msgid "Notifications allowed"
#~ msgstr "알림 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Notifications not allowed"
#~ msgstr "허용되지 않는 알림"

#, fuzzy
#~ msgid "Are you sure you want to delete your profile?"
#~ msgstr "프로필을 삭제하시겠습니까?"

#, fuzzy
#~ msgid "This can not be undone."
#~ msgstr "이 취소 할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Your email is required."
#~ msgstr "이메일이 필요합니다."

#, fuzzy
#~ msgid "The code is required"
#~ msgstr "이메일이 필요합니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Return"
#~ msgstr "반품"

#, fuzzy
#~ msgid "We are not longer looking for sign ups"
#~ msgstr "우리는 더 이상 가입을 찾고 있지 않습니다"

#, fuzzy
#~ msgid "Thanks for praying with us!"
#~ msgstr "함께 기도해주셔서 감사합니다!"

#, fuzzy
#~ msgid "Showing times for:"
#~ msgstr "표시 시간:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Campaign Name is Finished"
#~ msgid "%s is Finished"
#~ msgstr "%s이(가) 완료되었습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "Campaign Name End in [4 days]"
#~ msgid "%s Ends In"
#~ msgstr "%s 종료"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Campaign Name End in [4 days]"
#~ msgid "%s Begins In"
#~ msgstr "%s 시작"

#, fuzzy
#~ msgid "covered once"
#~ msgstr "한 번 덮었다"

#, fuzzy
#~ msgid "covered %1$s times"
#~ msgstr "%1$s번 적용됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Loading prayer campaign data..."
#~ msgstr "기도 캠페인 데이터 로드 중..."

#, fuzzy
#~ msgid "Select an option"
#~ msgstr "옵션을 선택하세요"

#, fuzzy
#~ msgid "Pray every day at the same time"
#~ msgstr "매일 같은 시간에 기도하라"

#, fuzzy
#~ msgid "Example: Everyday at 4pm for 15mins"
#~ msgstr "예: 매일 오후 4시 15분"

#, fuzzy
#~ msgid "Select days and times to pray"
#~ msgstr "기도할 요일과 시간 선택"

#, fuzzy
#~ msgid "Example: Monday 12th at 6pm for 15mins"
#~ msgstr "예: 12일 월요일 오후 6시 15분"

#, fuzzy
#~ msgid "Please note that daylight savings time may affect your prayer times."
#~ msgstr "이메일에는 기도 시간을 관리할 수 있는 링크가 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "everyday at 3pm for 15 minutes until Jan 3 2031"
#~ msgid "Everyday at %1$s for %2$s until %3$s"
#~ msgstr "매일 %1$s에서 %2$s에서 %3$s까지"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Jun, Jul, Aug covered"
#~ msgid "covered"
#~ msgstr "덮인"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Chose a time to pray everyday for the next 3 months. Near the end you'll "
#~ "have the option to sign up for more."
#~ msgstr ""
#~ "앞으로 3개월 동안 매일 기도할 시간을 선택하십시오. 마지막에 더 많은 것을 "
#~ "신청할 수 있는 옵션이 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Thank you for joining us in strategic prayer for a disciple making "
#~ "movement! You're one click away from finishing your registration."
#~ msgstr ""
#~ "제자 삼는 운동을 위한 전략적 기도에 함께해주셔서 감사합니다! 클릭 한 번이"
#~ "면 등록이 완료됩니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Registration Confirmation"
#~ msgstr "등록 확인"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "We have some time before the campaign starts. We will send you another "
#~ "email a couple months before the first day asking you to choose specific "
#~ "times to pray. Working together we will cover the region in 24/7 prayer."
#~ msgstr ""
#~ "캠페인 시작까지 시간이 있습니다. 우리는 당신에게 기도할 특정 시간을 선택하"
#~ "도록 요청하는 첫 번째 날의 몇 달 전에 또 다른 이메일을 보낼 것입니다. 함"
#~ "께 일하면서 우리는 연중무휴 기도로 그 지역을 덮을 것입니다."

#, fuzzy
#~ msgid "If you know your schedule already you can choose your times here:"
#~ msgstr "일정을 이미 알고 있는 경우 여기에서 시간을 선택할 수 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Receive Prayer Time Notifications (email verification needed)."
#~ msgstr "기도시간 알림을 받습니다(이메일 확인 필요)."

#, fuzzy
#~ msgid "Submit Your Prayer Commitment"
#~ msgstr "당신의 기도 서약을 제출"

#, fuzzy
#~ msgid "Check your email"
#~ msgstr "전송된! 이메일을 확인."

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Click on the link included in the email to verify your commitment and "
#~ "receive prayer time notifications!"
#~ msgstr ""
#~ "이메일에 포함된 링크를 클릭하여 헌신을 확인하고 기도 시간 알림을 받으십시"
#~ "오!"

#, fuzzy
#~ msgid "OK"
#~ msgstr "확인"

#, fuzzy
#~ msgid "Receive Pray4Movement Newsletter (email verification needed)."
#~ msgstr "Pray4Movement 뉴스레터 수신(이메일 인증 필요)."

#, fuzzy
#~ msgid "Sent! Check your email."
#~ msgstr "전송된! 이메일을 확인."

#, fuzzy
#~ msgid "Epic 404"
#~ msgstr "에픽 404"

#, fuzzy
#~ msgid "Content to be added to the signup email"
#~ msgstr "가입 이메일에 추가할 콘텐츠"

#, fuzzy
#~ msgid "Content to be added to the reminder email"
#~ msgstr "알림 이메일에 추가할 콘텐츠"

#, fuzzy
#~ msgid "Update"
#~ msgstr "업데이트"

#, fuzzy
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "예"

#, fuzzy
#~ msgid "No"
#~ msgstr "아니요"
